19蚊高J SPCE，應如何部署？

會唔會見到佢上番 3 字頭

攬定安全帶，準備上太空

Free Fall

留比個孫做首期

有冇聽過向心重力加速

仲有人玩呢隻.....?

最快等到7月先啦

保守最少見24

d人唔理架，正股新嘅炒嘅，BYND同SPCE啦！完。

疫情過左就會多返啲人太空旅遊㗎喇

本身就無乜人john

收權金都收左三次早就正數左
你仲齋坐？

執左幾多?

依度信念區 買個夢想 夢想至少值$22

剩計個手19個幾而家就拾二百幾
個幾月剩係玩呢隻最多兩三手都拾左成千
當然都係計鎂
根本唔需要望佢上廿幾

驚撚咩
3年後300蚊

上太空預左燒錢

今晚應該又執成千鎂

我15.54入 大家睇幾多

今日跌得仲勁

16.46 20蚊啦